(校園漫畫..有小劇透)有冇巴打有睇「藍色的旗幟」

d劇情同人物關係好撚屈機
又係女一鍾意男二
男一幫女一手
[black]但係男二真係鍾意男一wtf[/black]
終於有漫畫寫掙扎寫得咁好

係咪月更黎..
好似更得好慢

龍與虎

人地話jump到連載架好似

個大綱似 但故事情節完全兩種走勢

啲畫好似唔錯
陣間睇

push

唔係太鐘意個女二(女主個朋友)

暫時漫畫仲未到挖掘女二內心深處既劇情
所以主要都係focus翻男一二女一
好細膩

係真好睇

係好睇架